有冇巴絲會對自己嘅異性朋友有啲咁嘅感覺

有個好friend嘅女仔朋友 每次同佢出街都會好開心好鐘意同佢出街而出街個有時又會諗如果佢係我女朋友就好 有時知道佢同佢男友一齊都會唔太開心 但又知道大家只係朋友 真係好迷茫

同佢表白

但覺得只係好好嘅異性朋友知己 唔太想破壞現有關係 加上佢同男朋友感情都好深

與其話兵 我地嘅關係更似兄妹...

冇㗎啦，享受下共同相處嘅時間，頂唔順就少啲聯絡，快啲搵返個女朋友啦

無可否認做緊兵的確唔會覺得自己做兵 但重點係我地完全無做兵同收兵嘅特徵

同你差唔多 但又唔會因為對方有男朋友而唔開心

我都想 之前拍拖嗰陣呢個感覺的確無咁勁

即使你覺得無咩可能一齊但你就係會好想擁有佢

咁又冇 但成日想見佢 好舒服冇壓力

兵唔兵呢啲好難界定
互相依賴算唔算兵

係好難界定所以我都曾經懷疑過自己係唔係

咁條女對你點

好朋友成日傾計出街見 大家都見過大家最醜一面 了解都幾深

兄妹咪即係兵
似乜撚嘢

都幾好阿 儘管唔係男女朋友關係有得成日出街見已經好好

情感上兄妹
又唔洗錢銀瓜葛
咁我又覺得兵唔兵無咩所謂

其實我曾經鍾意過佢佢都知 兩年前嘅事 有段時間冇聯絡過
宜加我覺得佢對我幾好 我唔開心有難佢都幫 我就覺得佢有咩事我都一定要幫返佢

其實呢種異性先最啱做伴侶 穩札愛情建基於友情上

明白就好 我地每次出去都係AA 唔會盲目付出囉

講真
係睇你吸唔吸引到佢
吸引到嘅話佢會鍾意你
否則就friendzone

可惜係佢同佢男朋友已經拍左5年...

好感就大家都有嘅 但以佢性格唔會因為呢啲好感而分手